［荃灣區］有冇荃灣巴打想輕鬆下踢波

人大咗好難約得好以前d波友踢波
所以想睇下有冇巴打想約出黎踢下波
主要想係返荃灣或者附近
經驗不拘
已經有幾個巴打

有興趣qoute返#1留tg

我好認真踢

點啊可愛絲打

未踢過波收唔收 尋晚睇完kroos即刻迷上左足球 型撚到呢

我好認真 kroos嗰球j到出曬水

冇左腳 ok?

已tg

上面既都tg左

斷完腳好多年無踢 同初學者一樣得唔得

硬地定彷真

暫時硬地跟下隊

未踢過波收唔收 @m6thew